法國今年Youtube Rewind真係好辣殺

以前啲YouTube Rewind真係好高汁好好睇 而家就越整越差 有加埋啲唔知乜水嘅人 今年仲要加咁多泡菜仔

以前啲Rewind MV 真係好好睇

有邊年係高質

愈來愈唔識d人
仲要冇pewdiepie

2012 ～ 2016

今年好多印度佬同泡菜仔

今年pewdiepie vs印度佬咁大件事
都唔係片入面

sub to Pewds

T series 肯定同 YouTube 有野

負皮如潮

700k dislike

冇可能有pewb嫁啦 佢自己都知
佢同youtube都唔岩啞

已經800k，仲要無首歌識

除咗首kpop
其他都係今年最hit啲歌

cardi b 同 drake only

Pewdiepie vs T-series 呢件年度大事都冇

仲話會 listen to the comments, pewdiepie 都無

依家到1 m dislike 了

冇pew就負皮係班9 yeara old嘅共識